[MA召集]Disneyland全年證會員/粉絲討論區2

歡迎咁多位MA或其他對Disneyland有興趣既朋友繼續討論各式各樣有關Disneyland既資訊

HKMSG

Blog Kingdom

幾時有折~想帶女朋友入去SHOPPING

我都想知 睇中左野想買 等緊六折

今年等左好耐
之前好似密好多

有咩推介

繼續

咩等6折

上年有做過40% off商店購物

留名先

留名

lm先

今年係咪無乜特別活動 睇返果2個web前幾年好似多啲活動

唉HKDL嘅marketing

今年好似真係少左

呢幾年 節日除左春日其他我都唔覺得有誠意
上年好期待Halloween parade終於回歸
點知 真係超級失望
聖誕節又係
還我所有節日parade啊 仲有夏日玩水parade

有啲期待今年halloween架，不過應該都係失望多

好想買photopass
有無人睇開mr.b果個page？

好似唔係好抵，應該無咁多相影

我有睇開

完全唔會再抱期望了

學Mr.b話 Marvel活動都就搞 咩都唔講唔promote
以前ma活動 雖然多數都係ma night 開新land試玩 但係都好開心
真係越嚟越… 唉

Marvel幾時開始

未公佈

而家meet住Jack Sparrow先

唔係呀麻咁就算呀

應該唔係啦 呢個9月搞
Marvel event係八月 之前好似傳會有Captain America meet&greet

好彩嚟緊有個特別show睇下，唔係既話都幾悶

好似都好悶下

個皇室公主音樂盛演會唔會係咁架，有啲驚喎

其實個晚我都幾失望
比我想像中悶好多

我諗唔會搵MWB嘅公主唱掛
未聽過一個好聽嘅

昨晚無聊上去果2個web，點知搵到條咁既片，我覺得好悶，首歌又唔好聽，睇返獅子王好過喇

咁就唔知，睇完條片真係要調查下自己個期望

調整

我驚唔唱live 好似之前Frozen sing along果個咁就慘啦

即是點 播片就算

播片 但係照有公主出咪嘴
不過應該無事既

係咪應該要無期望咁去先得

不抱期望就不會失望
我到而家都未停過有人唱when will my life begin 唱得好聽

ok

輕輕一推

lm

就20號

啱啱過左期 無大專生優惠
咁正常買咩卡扺？

舊証5月頭過左期未續
又諗住過左夏天先再去，即係要用新會員價
7月個女又夠3歲要買証
好那甘呀！！！

越嚟越覺得個公主show係播片+跳舞

學生有夏日證買

比多幾十蚊買銀卡咪仲好

我都覺得係

就算話暑假星期六日都入得
學生放緊假都唔care呢樣啦

我就考慮夏天因素，最近我都少咗入園

聽日去睇皇室公主既揮手
我睇12:00

03:45

3:45

5:15

21號揮手

咩黎架？

21號
6:15 放工先狗衝去睇

皇室公主係咪唔可以拍片
影相得掛？

冇人同我一樣12:00 第一場

1:15 不過仲有好多野未做 唔知去唔去到

咁sad

依家荔景站
好肚痛啊
拎完手帶要去廁所
今日好似全日都落雨

我睇12:00 ，11:15已經好多人等緊
12:00睇
我11:37 到已經排到後段

有書仔架

睇黎要早一個鐘排

遲到會唔會拎唔到手帶.... 好驚去到on99

係

起碼早20分鐘拎手帶，早30分鐘入場
咁一個鐘前拎手帶再入場就

岩岩好趕到 排得後唔緊要 單機去前五行都坐到

單機萬歲

屌，獅子王麻煩三婆孫係度

麻撚煩

Btw勿相認

勿相認too

好耐未試過要等咁耐

想睇多次

睇完，有我鍾意既男神

有果隻精靈呀

有無去左嘅ma講少少今晚嘅晚會

有主持，有歌手，公主輪流出場

搵到條片，大家想唔想劇透

「奇妙處處通」會員「皇室公主音樂盛演」(May 20, 2017)
為免劇透開咗新post，想睇就click入去

超開心

掛住睇佢 完全無視左啲公主

好煩呀果個sxx yx lee🙄🙄有無人知佢乜水
將自己個白金光環有咁大放咁大又狗眼看人低

有咩事蹟

佢一見到有話白金同金/銀 嘅分別就出現咖啦 成日都話其他ma麻煩想r野會投訴
但其實佢自己都係一個幾難頂嘅女人 （睇佢字裏行間就知 ）

乜佢咁得閒成日mon post

我都覺 我一留言佢就鬧我咖啦 話我講粗口鬧佢

我真係唔明有乜好R，玩完就走架啦，仲有乜R

我都唔明 同埋佢上次話我入park就已經係R 我無言

晒鬼氣，通常呢啲人自己先係最想r野果個

保持食花生

我都覺 佢好on9 唔知會唔會有cm認得呢條友呢

大把啦 上hkdl secret越黎越多

出咗問卷調查問皇室show意見，大家有咩不滿可以填落去

黑雨後既迪士尼

設施有無開

灰熊冇

呢個時候入園應該無乜人

最衰書房維修

如果唔係冇人爭位

包場

同女朋友2個玩迷離大宅成round得我地一架車 都咪話唔驚

快啲去星戰，全場得你一架

玩左 咁岩有2個港女係後面

Btw個門口漏水水浸

我上次星期日入園，有2個中國人包車，佢地驚，最後要求落車，我不知幾想同佢調轉

迷離大宅驚到落車

可以落車架咩

玩完咪落車

係喎

【星島日報報道】內地女星黃小蕾因為女兒在上海迪士尼，被工作人員指身高未能符合要求，被拒登上「七個小矮人礦山小火車」，結果在網上發文瘋罵工作人員刁難，而且服務態度不佳，令小孩大哭，但是迪士尼樂園回應指，她當時態度惡劣不聽勸，而且抓傷工作人員。
黃小蕾指出，女兒身高約98公分，因此園內許多設施無法乘坐，終於找到只需97公分的「七個小矮人礦山小火車」，明明經已超過限定，但一名趙姓工作人員分別用頭髮蓬鬆、鞋子、沒站對地方等原因，不該她女兒登車，令女兒大哭。她直言，就算主管出來也是相互包庇，解釋「可能差一點點，有時候也沒碰到」，最終更暫停了遊樂設施。
事件的另一方作出反駁，上海迪士尼工作人員指，當時在現場，沒有測量孩子的實際身高，但有一條97公分「標準線」，其女兒就是沒達到這條線，當時曾建議黃小蕾帶孩子去玩「小熊維尼歷險記」之類的遊戲，但都遭到拒絕。該工作人員指，黃小蕾後來竟帶小孩硬闖礦山車，才會導致設施一度暫停運行，還有工作人員被她抓傷。
上海迪士尼官方也發聲明：「包括遊樂項目安全須知在內的樂園遊客須知在度假區各個官方平台上都有明確列明，我們要求每一位遊客遵守各項須知，以確保遊客享有安全、愉悅的樂園體驗。我們的演職人員致力於每一天都為遊客們提供高質量的遊客服務，我們同時希望遊客對我們的演職人員體現基本的尊重和禮貌。若遊客因惡劣舉止而對其他遊客和演職人員的安全造成影響，或有其他違返樂園須知的行為，我們會要求遊客立即離園，且禁止其將來再次入園。」

入園中

聽日last day春日啦

所以咪要再入嚟，早排成日落雨睇唔到

跪求春巡照片
要愛麗絲同白兔先生既
Send去我tg @Alicehkdl
感激不盡

開始擴建

有野想問下 我想黎緊六月買annual pass 上網買嘅話係咪去門口售票處到拎 係咪要等一段時間先有得拎 知唔知大概幾耐 唔該曬

好似購買起2小時後已經可以去攞

之前我擔住遮照睇 仲要揸機影相
聽日唔好落雨呀

早排落雨都有睇，不過效果無咁好，全部迫晒上車，跳舞班人又無咗

得返架火車 但係有幾次試過dancer攞遮 幾特別呀

天文台話明天無雨

準備由gate追到main street

知唔知春日完咗會有乜

原來咁快有得拎 仲以為起碼1個星期

好似咋，之前唔知邊度睇過

到左 今日好多人

昨天係會員中心睇到，halloween會員有優先場

好似之前咁夜場試玩鬼屋？

應該係

正呀

我都等緊

又入園

紅衫打古個靚女係咪無做已經好多次唔見到佢

4:30場男女唱歌啲人好生面口，舊啲人係咪無做

好似自dark day後開返啲角式好似轉哂
例如唱開長髮公主既變左唱brave嗰個

都係鍾意之前果啲男女，唔知係咪先入為主

明既始終聽慣之前嗰啲組合

其實班舊人係咪無做

巡遊有返pooh既車未？
上個禮拜冇

今日有啦

睇左

明天入園

12點場唔見麻煩三母子

好想入園 但係好熱

我都係

暫時唔會再入園，實在太熱

阿凡達等400分鐘

但我仲有少少期待summer

summer係咪=marvel

好掛住玩水嘅活動

係呀 但我諗應該唔會得marvel一樣野玩掛

都係唔好期望咁大喇，展藝館地方又唔係大

有仲夏晚會

去唔到

三日都無一日得

銀卡有冇份

有，一日23/06星期五

今日下午入園睇書房，實熱到飛起

想問酒店房係咪唔包入去園區玩?
要另外買先得?

唔包

暑假門票要589 好貴啊

好熱

係欣澳未入場都覺得熱

今日03:30有睇開果個精靈

五點唔係 好傷心

佢啲動作真係好正，你可以話我先入為主，始終覺得佢做精靈同唱歌係最正，BTW其實佢地點編更架

咁書房裝修完有咩分別

無，只係定期維修保養

我覺呀，聽過佢就返唔到轉頭。編更就真係唔知啦 am/pm敢掛

皇室公主show都搵佢唱whole new world，根本型爆

淨係睇佢都夠 無視左阿拉丁

我上網見到未接受登記既

係呀 要番pt去唔到 ⋯⋯比曬更

有無log in自己會員account睇過

無計

見到但click唔到入去 係咪銀卡遲啲

有冇巴絲報左24號？

我報左24

可能係

銀卡表示仲未有得登記

係load唔到定點

個event冇箭嘴 冇link喺到

想問下 依家咩卡扺玩

銀卡定金卡扺玩
女朋友好鍾意迪士尼
平均一年應該可以去10次

無話邊隻抵唔抵，睇你自己需要啲乜

有無收到email

你地依家攞住咩卡

白金

啱啱先收到 終於有得登記

good

我同男友都金

聽日有得拎香港限定marvel漫畫好想去但冇friend陪我

唔係買咩

頭1000個玩個活動有免費

聽日有無人想去拎漫畫

咁正攞完影幾頁上嚟睇下得唔得

我想

其實有得買不過唔知幾錢

好似$58

咁平，唔知幾厚

咁唔洗特登聽日去

我仲諗緊 好眼訓又唔想單機去

惗成點

有無人食過酒店自助餐 邊間吸引

都係唔去啦 好眼訓

食過Hollywood Dinner 都唔錯，但係得週末先有得同character影相
不過聽人講其實同翠樂庭啲食物差唔多，就係差左同character影相
上個禮拜去左探索家，個人嚟講大推呢間，一嚟景靚，野食好，又有character。不過雲龍軒得weekend先有lunch buffet

補圖

白金一送一無探索家優惠，諗緊去翠樂庭

我之前白金買餐飲套票，都抵三間酒店buffet，加大街餐廳優惠，九百幾

咁其實邊樣抵啲，我見翠樂庭都要$588起，頭先計過買一送一應該都要58.8+58.8+588，都要700幾

呢個

翠樂庭用套票食就唔可以全時段，只係得兩個鐘。
我就唔知$588係邊個時段既價錢，但係好睇同行係咪ma，無理由用套票單機食

上水
本書都幾薄下 個ride就一般，個門口都幾好笑嘅

marvel

好勁 咁早起身去

係咪就咁去展藝館排就玩得？

好想有人陪我去

有兩條隊
左邊好似係見Spider man右邊就係個任務
個活動應該已經正式開始

另外captain america就係入場門口

會唔會特選先有

點為之特選

姐係可能抽 唔係人人有

下乜唔係全部會員都有架咩

「奇妙處處通」白金卡及金卡會員購物優惠出爐，兩個級別嘅會員可以於6月17日至7月2日期間，於樂園、酒店及機場商店享有6折購物優惠，部分園內商店特選產品更低至2折發售！

銀卡會員於心，有讀者收到銀卡會員同樣享有6折購物優惠及特選2折產品。

但點解我仲未收到信息

有無係會員page打番自己電話no.？ 我啱啱先發覺我無打

睇完條片都真係幾悶下

marvel game好似好白痴

好似真係有啲悶 但係個場整得好靚！

特選產品有d咩

賣唔去無人要果啲掛

有冇巴絲可以用六折幫我買兩部扭糖機
張卡過期幾耐=散左幾耐 唔想再申請全年證

有無圖

我不嬲都有儲開 但個陣唔夠錢一次過買齊
所以個陣有男仔就買晒男仔 冇買堆女仔
呢四隻都係我冇既 其實我依家得毛毛/米奇同duffy
但duffy我有三部 有冇巴絲想要
巴打你睇下得唔得閒啦 原價好似$9X 個陣都係叫人幫我六折買（但佢到最後當聖誕禮物送比我所以我唔知幾錢
口心

24/06先入園，你想要邊2隻?到時幫你睇下仲有無

今日會唔會cancel

如果有齊四款當然好 但我主要想要番米妮同女duffy 因為人地係一對對
感謝巴打咁熱心 唔知有冇埋大眼仔呢 我只知有毛毛

室內應該唔會?

黃雨，在迪士尼巴絲小心

終於玩左marvel 等左3個字就入得 揀中我同男友玩果2個小互動好開心 不過其實玩一次就夠

係囉 好靚仔
見到baby groot

好正

因為得我一個係全年證金卡
冇Fd 陪
但好想睇公主show
Book 左廿四號自己一個
有冇都係一個人嘅一齊去

借機食絲打

下
我係絲
呢到大部分都係絲啦？
都係想搵個伴姐

我男友開OT 陪唔到我先要自己去

祝你搵到

今次到我兩人行

我都有張金卡 但無人陪
我又唔玩機動遊戲
telegram : mrbear622
有無人有興趣可以夾下時間去 行下

我買左野啦 利申銀卡

有無人想去iron man果個參觀？

呃錢

上次無去到迷離莊園好後悔 所以有少少期待呢個

咁去完上嚟匯報下

今日入園同你留意下

迷離莊園個個咩黎？

金卡毒絲想宜加入園
有冇人肯陪我

有齊4隻，每隻$95再6折，係咪要

想問pin係咪都有六折？

尋晚去左
公主show 好正

我到咗了
係tomorrow land
電話冇電

係大冒險家食緊飯

Marvel 危機次元驚唔驚架？
我怕嚇

唔驚，個主管仲似安信兄弟

不如開個TG Group

你開

唔啦😂😂

依家買野係咪有折？

即日至2017年7月2日期間，會員到樂園、酒店及機場商店購物專享6折優惠。包括多種熱賣產品，由最新Marvel系列產品、「反斗車王3」Tsum Tsum、迪士尼小熊Duffy、ShellieMay、貓畫家小東尼以至最新推出的香港迪士尼樂園12周年系列商品等過千款產品可供選購。

於樂園以下商店特選產品更低至2折：

布教授商店
梅林法寶店
童話藝坊
太空驛站

正，入去睇下有咩買先

有冇人今晚睇7點30分 魔法書房？

新手一問，遲下會整MA，園內邊間餐廳最好食?

大冒險家餐廳

強貼留名
我銀卡仲未收到6折msm
諗住星期五收工狗衝去買野
想問下樂園有冇最後入場時間
應該1930先到唔知會唔會唔比入去買野

去咗，佢真係講勁多故仔 好有共嗚
利申：仲報咗7/7 Iron Man

唔會啦，大街商店係煙花後一小時先關門

mrb話唔介紹呢個event

Man ?
Sms下話

第一日買左

收迪士尼飛一張

俾個TG我~我開

嗚呀 俾人放飛機
有冇人今日去

最近熱到仆街，放你飛機個人係咪怕熱

想問下同Winnie the pooh 影相既時間表係邊度有
之前都係撞彩見到佢
聽日想同佢影相但上迪迪尼個網冇Pooh既時間

唔知醒喎
啱啱到 準備毒遊

入左園 6折各位巴絲買左咩or有咩抵買

Check in

想問下續會有無得現場問遊客拎一日門票做優惠？

續會已經有85折

好似唔見咗

pin 廿幾蚊有個

唔係掛
聽日去問下職員先
特登入去想同佢影相

今日發現樣好搞笑，marvel event原來啲職員係有食飯時間

想問下有無人知迪士尼酒店去迪士尼站尾班車知唔知幾點

Lm

點解會好笑 因為唔太get到個笑點

其它遊樂設施(例如太空山，迷離大宅封等)唔會因為職員食飯而暫停，星期日去到門見到下午有1.5小時係暫停開放

唔夠演員掛

應該係喇，一個主力hard sell既遊樂設施同人講lunch hour唔開

佢真係答你lunch hour架？
係咁直接既話真係幾好笑

無人答我，我去到展藝館門口放咗個牌出嚟咁囉，例如: 0900 - 1300, 1430 - 0530

邊個會有票賣
聽日去

咁又真係幾得意

No

留名先，如果聽日想買pin 十點先去到樂園門口買唔買到....

會唔會去到發現排到滿哂人...

一陣又入園

好大雨

Winnie the poor原來轉咗位置，係火車站隔離個園林

有無人今日入園 stellalou幾錢

一陣入幫你睇下

係咪佢

呢隻野成日係大街鋪見到佢

有stellalou價錢啦

要唔要同你買

你白金有幾多折

$318*0.8+0.5=$255

想問下有冇人知道duffy公仔件史迪仔衫 迪士尼樂園有冇？

俾圖嚟下

this

好似唔見

去左iron man tour了
開頭幾悶，但最尾高質
想知佢以前迷離莊園係做乜

好熱 入左park

今日好熱喎

個post靜到

而家影m&g果啲cm影到

有無人試過係園外等人出黎 拎飛尾
再轉全年證 ？

最近真係太熱，已經2星期無入園

熱成咁頂唔順

今日好似無咁熱，入緊園

迪士尼「巴斯光年星際歷險」月底講拜拜

終於宣佈，等咗好耐

想問點樣買全年證先係最抵？

利申：學生

好唔捨得
細個第一次去迪士尼就係玩呢個
到而家同女朋友去都勁鐘意玩 充滿回憶
諗起要改建都眼濕濕

本特刊無乜野睇但有巴斯光年摺紙公仔，自己考慮下攞唔攞

有冇人襯巴斯光年執笠之前去玩多次

我諗住31號入去睇佢 關閉

留到夜晚

有冇巴打自己有全年
聽日想入去玩？

我聽日自己一個入

我收工先入

好似睇亞視熄機咁

入左park 好熱

我都入咗喎

咁熱仲去

睇2場show就走

想開番張

今日仲有個乜野公主出巡，覺得佢地好慘

睇咗LK書房玩咗3次星戰，好鬼熱

早啲睇到你咪好，我都係自己入

金咭抵玩

太熱
玩左一陣就走
冇睇到

今日photopass day

35度入去

我最鍾意既遊戲

好熱.... 岩岩睇完獅子王

你地都會單機入park? 我唔敢呀
表示想同stellalou影相

點解唔敢最近成日一個人入

有偶像包袱

一個人睇LK，一個人睇書房，不知幾爽

annual pass 買飛仲有冇平?

自己睇

點樣可以用最低成本開張金卡

平日入園原來咁多人

今日銀卡入得返嘛

我第一次平日入園，覺得多人過星期六日

推

其實我都係第一次坐第一排

幾時有六折
六折買野好抵屌

完咗好耐喇

入咗園，又熱又大雨

巴斯洗唔洗排1個鐘

好似唔洗

琴日放假但打風唔開
今晚收工去係唯一機會

又入咗園

好撚多人

好多人玩最後一夜嘅巴斯

有冇人聽日入 聽日我全年證最後一日

有無人星期日入

晩會係點架 有冇詳情

個鬼屋唔登記就冇得玩？

一樣要排隊玩
只不過登記可以玩夜啲

如果係中旅買門票
可唔可以到園區補差價轉全年證
定係一定票係迪士尼門口買先整到？

有啲飛係唔可以轉 最好打去問啦
我就唔太清楚 等其他人幫你

去完鬼屋感覺好hea

好期待 我太細膽 上年果個都好驚 今年係咪仲驚？

我覺得好垃圾

例如係個背景？
定係個故仔？

行既模式同marvel一樣

我自己幾鐘意呢啲模式 好似入左個大故事書咁

退一步講，每次入場太多人，隊尾果啲唔知發生咩事就過場

有無人試左d萬聖節餐
邊間好食d

迪士尼員工有咩方法可以帶fd入去 如果要加錢幫人整全年飛有無優惠？求高人指教

問左人 買全年飛無優惠 都係叫佢地自己俾錢啦

今日終於去左玩鬼屋，我玩完感覺係「完喇？」
但係啲演員好投入

想問酒店dinner buffet有無推介？
利申:想用買二送一優惠

X樂庭

翠樂庭

本身都諗住呢間

野食同環境都幾好，仲有卡通人物同你影相

買咗海洋公園全年證

聽日生日毒自入園

我都有 玩玩下dl會想去op

有無人星期二放工會入園

諗住遲d買銀卡

但身邊無朋友一齊去

想開張學生金卡 有咩途徑便啲 😌？？

我張咭28/10過咗期
續証仲有冇8折

最後兩日halloween 玩盡佢

書房有對女dancer好似樣，係咪孖生

【Chill人生活】迪士尼煙花縮水 一月停埋仲去唔去？

好耐冇留到咁夜睇煙花 真係少左？

無眼睇

有冇人夾全年證？

收到msg有6折優惠啦
24號開始

身邊無朋友有全年證 唔想每次都係自己一個去 想搵個人得閒一齊入園 有無絲打又係得自己

hi

係咪銀卡都有？
我fd收到但我冇收到
諗梗好冇直接入咗park先算

有

hi lm

未整過全年證但有朋友話叫我買飛入去再upgrade會抵啲 究竟係咪架
我夾咗三個人申請 攞85折個優惠 其中兩個想整金卡
得我整銀 佢地諗住今個星期日去 佢地金卡就話星期日都包 但我銀卡唔包會唔會唔比我upgrade 反而仲貴咗
求解答

補差價 website 講可以再 up

聽日入去睇煙花賜夜光巡遊
睇埋城堡前既表現
然後襯六折掃下貨

我認我好撚蠢 唔係好明
巴打可唔可以詳細少少講
即係我應該點做

最緊要係知係咪會平啲

買飛都係補差價之嘛
只不過你星期日入完園再整銀卡就多左日係本來唔用得既日子入

多謝巴打解答

有無人想夾學生銀卡三人85折？我同我朋友有兩個人 差一個

個 「奇妙處處通」提前續會優惠 有無得扣返即日票尾個差價？

年票85折仲有人有興趣join
可以嘅話希望呢個禮拜內搞到 而家差一個人

#HKDL_Secret2955 by 花生客

冬至22號睇6點場LK,1入到場就睇到嗰家LK好有名嘅家庭在圍罵人,應該係吾夠位坐要罵走人,最後要出動cm處理,處理其間另1邊坐位有賓客又在食花生同拍低當時情況被發現,嗰家3人顛上加顛,嗰小朋友仲想衝過去打人,不過有cm眼明手快把嗰小朋友拉停,現求故事長情,有片有圖有真相仲更好.致那位英勇cm,打份工盡心盡力應讚,不過都要care自己嘅安全
佢地真係好鬼煩

花生

有無人有annual pass一齊去
毒L無朋友

留個tg?
利申最低級既銀卡

好難夾時間喎 我只係星期六日先入場

我張卡星期六日入唔到場

有無巴絲想一齊去迪士尼？
雖然慣左平時一個人，
但去迪士尼想有人一齊開開心心咁去。